Foodpanda 步兵/車手/單車手 （37）

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:一組嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

必踢餐廳

南記
譚仔
沙嗲王
茶木
韓家
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興
稻香(呢間正仆街，去到先至慢慢印單，再慢慢寫單&慢慢炒)
湯加
PHD
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華
櫻花樹下

手機都有排版

邊個話我冇送
我依然努力中

興蛇話你已經上咗岸

新蒸武門
仲要熊中 硬食

仲要肥閪店主串柒柒

啲肥閪絕種未呀屌

係咪海南雞嗰啲級數

佢就上左
佢星期日連中三場贏左成個星期糧

係。。
海南雞起碼有禮貌先

未玩過馬仔 禮拜日跟下你哋

3連沙嗲蝗，等到下世

你桃花旺 御風超影500k過關

食晒風 點部署好

係咪已經無人叫閪熊
我2個小菜 雞粥同炸兩 半個鐘黎齊哂

教我部署下禮拜日啲馬仔

五味兄 今晚甘快有得食

張張單都啱啱好1k

1小4 非孖單
跑到我死死下

又吹奏慈雲山

不過有盒小菜小過平時一半
我屋企人問係咪有人偷食

應該唔會掛

返屋企瞓陣先

最尾係1.5小6

禮拜日一棍回血

清又畀人針

派唔派俾me

Lm

含定轉

去馬post參考下馬post精選

老泥蛇有冇心水

老泥蛇成日偷偷地win

係咪餐廳做閪熊單比閪熊抽佣所以是鳩但煮
越黎越撚難食

未睇

自從投注站冇開
好耐冇賭過

袋鼠啦

大將軍翻嚟喇

大將軍

呢兩日去左幾間餐廳都係做晒袋鼠既單先做閪熊 等撚到仆

Po霸色魔

大將軍 尼排點解好少上嚟

測試左2日終於知道點樣可以多單
(只適用於真步兵）認同請分享
就係要跑住做 有咁快跑咁快
原因係你跑步快速移動送得快
系統會標記左你活躍度高效率快
所以就會比多d單你做
我就是成功既例子I love foodpanda

Cls

咁騎車會點

廢青係咁

再熱啲點跑 買架車仔啦

用咗45分鐘送晒3單寶琳去坑口淨袋90

邊爐爆場
做乜撚

老泥同小妹成日上黎互flirt
推爆哂啲po

泥哥仲夠膽邊爐？

我粒水撚嚟。。
路過見到

準備第三波爆發了

佢話想約你同小妹下星期打邊爐

屌妹話熱氣今日諗住約佢食晏，佢話食粥

小妺係咪密密做緊
成晚都唔上水

又950米 玩咩

佢好似6-8

冷靜吖布清

行多幾步轉走佢先

含就30
轉就0
自己諗啦

接到第二單 不過都好閪遠 主要係我啱啱送完個位太偏僻

通常照含
橫掂都係要返市區等

算啦 無分別 我而家又950 兜撚咗大半個荃灣

荃灣半日睇樓遊

近排接太多閪遠單
時間用晒黎屌耳筒

好橙

頭先接左張負50分，實係比人踢過黎，岩岩好1.1km

屌佢哋啱㗎啦

推咁快又爆

剩係你細妹日日起度呻熱呻攰
已經推左半個po

講乜撚野牙
又趁小妹吳系到廣禾壞話

今晚好能多單
我指袋鼠

法國成日吳上水刀廣禾壞話

天日10小 訓鳥

幾時賞面食餐飯

你一小十喎

咁岩黎kt搵你
腎狗3仔要去kt

今天平均1小2

你直接報一日KT咪得囉

小妹如果3仔刀冇得揀-.-
吳能想去咁軟-.-

邊區，步定車手，我2.5小0

步
tko
今晚2小4

今晚

接唔到更﹐係咪撳上線都有得做?

冇乜機會有

我嗰區未見過有更

依家食譚仔刀要早瞓

聽晚再開工
睇下三個鐘做到幾多單
好想快啲過咗十張義工單

咩區？天水圍？

如果個日落大雨先可能有機會

沙田

仲有其他區我淨係見到walker嘅更﹐可唔可以用單車?

可以隨便你用就算你係報Walker 用私家車都冇人理你

有冇上水/大埔/青衣 foodpanda tg group

唔得呀 單車犯法架

可否詳盡d?

申請唔係要比證明咩

有冇港島TG hroup?

你開

點解準時咁難

你都遲開㗎啦

喊完早餐瞓返

你老母三個餐點食得曬

靜到

嗌

過嚟分咗個早餐佢

屌都唔知有冇30蚊收

而家無所謂啦OT 就填返個時間

坐左係mgay睇片

你鍾意點送都無問題

但我懶

麥難民

有乜片好睇

點解要喺我食緊先打返嚟

叫過啦傻鳩

佢打咗五次嚟

block咗佢

落左第5組係咪永不超生 成個星期得1更

耳筒有冇打俾你

Block咗咪好明顯

冇

應該叫個客自己搞掂佢

抵啦明知門鐘壞仲返瞓

食飽屙晨屎

アニメ牙

吳能sick波

6日出街日
冇人留喺屋企

冇楓林人生冇22了

小妹比錢睇netflix
以前an1me高ching 冇撚埋

Beastars

屌六日都係放假算
嘥時間

我由圖書館慢踩到雞地遊覽元朗，沿路都見好多熊同袋踎晒喺路邊hea
淨係616隔離個公園仔都有三隻單車熊hea緊

今日外賣jai末日

執二手更囉
今朝執今晚嘅
今晚執聽日嘅

今朝見攰掉咗更10-13元朗出街，之後接咗12-14元朗諗住瞓多陣做午市算
早知瞓晒佢算

呻完就有單
呢度係咪有派單組𥄫住

系珍
星期六唔撚no了

派末

想放一陣兩點更但放唔到
點解會咁

等24分鐘嘅喜茶
不過有時會早咗出貨，睇你好唔好彩

因為個更就開始
放更都deadline fighter

屌柒佢啦

喜茶個時間假㗎
早咗18分有得拎

搭𨋢miss咗當唔當拒單？

616隔離公園仔等三哥？

yes

閪耳筒話唔關佢事 點搞

有下一步入lift前拉完成接左先
冇既落樓下先拉完成
常識黎

我係YOHO等好耐都冇單比我袋

喺架𨋢彈出嚟 一秒就無信號

轉位啦 雞地老人院叫m記叫大棠路都唔叫yoho

有撚單
小妹個冇響過

諗住出架車仔，但點樣可以報車手

爆單（不限tko）

我立即

袋好多時係等到咁上先派人過去，唔似熊咁個客一落單就搵人過去等

咁咪代表你入lift前拉左完成
佢係可以入lift先彈出黎
所以咪睇清楚有冇下一步先拉完成

仲有2日追返quota

都唔係架
試過得20min
不過閪熊試過1h

有冇ching要今日元朗1715-2015？

冇問佢哋呀，不過似hea緊多啲
三哥門口都有一兩隻熊等緊

究竟派單係見到你GPS上面郁緊先會派定係見你定係到唔會派

報應話嚟就嚟
諗住早咗廿分鐘喜茶冇死啦
點知中途有杯芝士奶蓋俾喜茶自己個紙兜kick起咗個蓋
去到樓下先發現半杯出咗嚟
而家成個保溫袋都黐立立加充滿芝士味

從來唔用袋

平時佢都用佢自己嘅紙袋
今次就變咗用咭紙摺嗰啲紙兜，啲飲品冇嘢包住，個兜又闊又唔好拎，而且我踩單車唔用袋唔得

有愛滋未

㩒嗰時無呀

屌你老母自己打撚錯地址仲話自己打岩
邨都唔撚岩
我係咪可以同耳筒講唔送

相信政府唔怕

元朗2小1
仲要成個袋污糟埋收場，唉

你照送？

俾佢罰停賽兼佢轉走左張單計唔計我拒單？

No

講多啲

死咗半杯啫，而且到咗樓下先知
咪照送然後叫佢搵cs囉

所以話冇咪落樓有信號先拉完成

頭先仲要屈我miss單，明明用緊手機，響條街到收得好好，咩通知都無就話我已經miss左張單
Dllm9熊

無單呀

邊個賤種？

今朝試過響左1秒就話我miss單

由於失業左成個月，想入職做一做奴隸，但點解申請唔到既，想問咁多位師兄，點解入唔到職

佢系統話我唔係去緊攞餐

佢依加等碗麵發到2倍大啦
2公里搵鬼送

有冇師兄可以推薦入職

佢依家接濟失業半年嗰啲先
你要等下

口臭能到。。
平時刀5洗小妹用><

冇野包住就rap...

輪都要輪2個月

車手的話好快就有，步兵有人推薦都無用

都痴撚線，等成2個月
都唔知可以返咩工

三月中都仲有得話入就入
之後已經停晒咁滯啦

你太遲報
小妹果陣係尾班車
袋鼠停左收人了
閪熊唔知停未

係咁就仆哂街啦，都唔知而家可以返咩工，真係手停口停

物流 餐飲

唉！唔通真係要IFC？砍掉重練

元朗3小7

都努力搵緊，都真係搵左好幾間，都唔請

Uber eat 仲申請得ge

求教學

冇車

uber eat 可以步兵/單車
一日都叫搵到二百蚊既

失業1個月姐唔洗ifc喎
你要養家咩
你比人炒定典牙

我都唔知可以有咩教學
屋企online等單，冇單就周圍慢踩
我今朝成個元朗環形行哂咁濟，西邊圍朗屏御豪Yoho

但講明先ubereat 1日都未必有單

被炒魷

是咪屌耳筒老母

本身咩行

倉務 保安

文職

嬲能到我

咩行業既文職

寸9me
可以返屋企休息了

我放緊 好撚爽

休囉
都冇單
休唔休一樣

唔能報星期六了

實驗室文職，因為疫情嚴重，停左好多單，公司要縮人，唯有縮我呢啲小薯仔

唔知廣咩了
小妹1月冇得撈 2月報 3月先有得做閪熊

等錢洗唔怕辛苦試吓見日資企鵝/食其家/壽司郎，定期有招聘會。但預係西工要求多多，但逆市擴張應該仲請人唔會炒人。
另外就係12碼保安...
當然如果驚花cv/唔想做基層工，就無得講。

其實接單率90%係糧期計定每星期計

糧期

老泥 係咪密密做緊

未有武肺之前成日搵lab pt做
冇間請

4小4
密過你啲鳩毛

甘你今日咪連屌下午茶嘅錢都冇

仲提傷心事

你個餐經歷咗好多咁

搵唔到個客手快想做下一單禁左已送遞比佢停左半個鐘

Fake GPs有冇用😂接到單先出去

停鍾換餐飯，都ok

嗌完外賣又唔stay tuned嗰啲咩心態

m痛求接

飲住暖水送

我喺另一邊兜馬棠路嗰邊遊去yoho
西菁街嗰邊咁多都唔中

今日16+ oj?

屌今晚仲做唔做好 好驚又食風

個袋經歷百戰

我係1745-2000
幫你唔到

元天啲人係咪長期開住搶更
1秒已經無咗

我了 我尋晚2小2

邊頭多

中區星期六日無單正常掛？

我見到香港九龍而家 available 有31個

俾啲人性喇老泥

又有人放

你平時30+㗎喎

搵廁所好煩

黎m係咪會好燥

Ff

望你隔離嗰個咪g

App都寫點心廿分鐘
一個鐘走唔甩

實比人秒驚咩

我想知係咪會有例外

會好淫

個市好旺咩，咁多人睇樓既
個個偽豪庭排登記，阻住我送

數下鳩毛 時間好快過

別人恐懼時貪婪

去牙活執二手飯食算

真係好難講
都係盡量餐廳多既地方徘徊，但有時送到鬼咁入都會有單

又話度馬

執完返去度

原築 朗晴居 仆街

唔想再做義工

你有Deliver Wu
我有Food Decade

朗晴居唔算入啦
雞地單送朗晴居好快手
我自己覺得最麻煩真係溱柏，教育路入去上斜落斜
仲有朗屏邨最入果幾棟又係麻煩

申請固定更即係點？

還袋

你啲更由彈性變固定

咩戰績

今日叫下午
比5元貼士個4眼靚仔 佢好似玩野咁好大反應走廊大叫多謝哂喎

屌那星 肯定個post入面既人黎

冰個甘五枝竹牙

五蚊已經好好 邊位手腳咁大咬？
可能佢平時收開廿蚊

兄弟 COD要還㗎

今日40/h

屌你老尾可以返份正常pt未呀

甘爽

月入4萬外賣員 你問我答

又loop

仲可唔可以調更出去？

硬過碌鳩仲點郁到呀清

將軍澳今日全部跨區閪單

比人停左半粒鐘仲有冇機會係第二組

咁撚多假地址狗 呃運費？

有無車手係到

企千色 朗屏全踢

區區都咁撚低仲使乜部署

Tko 2小0 救命

好多人好信兒登，覺得熊貓外賣仲好好做易入行

連登外送員個個月入50k

車手係好做，步兵而家就灰d

講到車手月入7 萬，好似吹大左

=fg50k

6點上線
希望唔駛做義工

已經做咗一粒鐘義工

上黎山頂睇下d南亞仔先講
單機一鐘2 都180時薪，嗰班癲佬3開基本
當你三開都係得180時薪x15鐘x30日 自己計

咁有車牌都好多選擇既，唔一定做送外賣

暫時未搵到一份電單車多過送外賣
犯法野另計

問題係啲人以為步兵同樣地好搵

真係有人叫完外賣跟住出左去 叫我等10-15分鐘等佢返屋企 仲要比現金 仆你個街

唔小心係佢門口趺撚左啲野食落地

講真 佢地勤力到咁真係抵佢賺
無限體力

同耳筒講搵唔到個客食鳩咗佢算啦

其實過1km單派左落步兵度
俾多15蚊好過d人轉黎轉去啦
轉黎轉去都只係搞鳩個客
個客下次就唔撚用西熊
西熊d高層真係冇腦
目光太短淺

18:30元朗竟然無人接

油錢未扣

大把新仔唔識嘅照做

下次見到後生仔1元都唔比

180x15x30=81000
油錢0.5一公里，入盡都係4 5千

元朗大蕭條呀
1745到而家0單
大把人hea晒喺度

金撚多

我哋冇晒貼士真係多謝晒嗰位好同事
有啲熊真係郁啲都跳掣
之前見過有個單車熊，個保安好聲好氣想叫佢唔好推架車入嚟，隻熊淨係聽到單車兩個字即刻跳掣屌個保安

咪撚理佢同耳筒講話搵唔到未算

靜撚到
真係唔撚再做星期6
哂能哂小妹d時間-.-

點解我覺得我個區逢星期六反而係最多單嘅一日。利申逢星期六晚基本上冇試過abs

唔洗做義工已經好開心了

same in 元朗……

又係一呻完就嚟……不過係三哥……

平日都有
星期六靜撚到
8小10

時薪37.5算唔算義工
做mgay都37.5啦

有最低工資就唔係義工啦

秀魔老泥又密密做

我放假喎

渣㗎

小妹同放假冇分別

休息哂佢算鳩數

係咪哂緊命

我friend做左半年foodpanda 啱啱買左泓都兩房

有位同事成功買到樓恭喜晒

想問吓新款袋有冇呢個弱智問題

啱先tko 見到個細細粒囡囡步兵
係咪小妹？

痴撚線 到咗間餐廳等餐 個app係咁話我無移動
結果停咗我 低能等咗15分鐘

求TKO tg

1.4 費撚時啦屌

留低tg name 自然會有4腳爬行生物+u

食風算

Kennyng114

偉霆

第一次見個鐵閘門口係用膠板整
拍極都唔響
嗌極條友都唔開門

最後咪要打電話
原來有得買膠板鐵閘裝假狗

今日神奇出現4連單

分單啦然後hea左邊上連登睇post邊等餐

派唔派

咖啡清唔知好過知
破壞你幻想

斑馬頭啲單仲小撚過蟲洞，1個鐘得一單

你扮咩知

唔要有棍小妹

元朗啲食肆旺到…… 唔係見啲人戴罩以為武漢肺炎已經消失晒
唔怪得咁有信心開DSE啦

2.5鐘7單

正常蒸魚十五分鐘乜撚都得

劈砲

去餐廳過1km無得轉單架咩

睇書xx嚟

會唔會未入單
發爛渣啦

咁就用左你一個鐘喇 時薪<30

2.5小2完場……
好在尾單收十幾蚊貼士

2小4
收工

我諗緊過咗呢十張義工單之後，會唔會都有咁密

我仲未過，仲有$60

點解過左$300仲係話做義工嘅？

你見咁多人呻冇單齋等就明咩係義工啦

我自己utr 最高係頭兩個禮拜
而家每況愈下

曾經有，而家應該餓死左

唔明白，試下講清楚啲

佢步兵踩車所有野都同純步兵一樣
除左佢用轆行你用腳

1715收咗皮喇喎。。

ic，咁其實係連“工“都冇

呢個係單車兵 同 步兵踩單車既分別

步兵踩單車著數啲，不過西熊派單，你明的

個日history 有冇個單？
無既要對返之後糧單有冇多一單
我覺得閪熊會走數

一開始做純單車兵 戇鳩到呢
又少單又2km up 個價同步兵一樣

咁你零願佢唔計你
cod 都唔收返 仲著數

我都想單車轉步兵
不過喺支援問過冇人覆我

統一出 下星期一有糧單睇

RAP

so sad
有時想試吓第二區但帶唔到單車去都唔知點好

佢會email 張咁既野畀你

同事，上環和尖沙咀辦公室仍然關閉，我們將會盡快處理你的申請，感謝。

雖然而家步兵都會收到單車order
心思思想試埋荃灣，但如果收單車單order唔知點算

星期三出

警世圖

單就得咁多，
你估西熊個系統偏向比單新人，定舊人？
新人頭10張單唔洗出糧喎

另外叫你過數比佢

荃灣on9區嚟，成日調你過葵涌，唔明我fd點解咁鍾意荃灣

有冇ching要聽日元朗
1645-1930？

每個星期一，你會收到個email 同你講星期四前要過返幾錢cod數畀閪熊

聽日唔想返晏晝

派單組會打返比個客然後叫你等佢返屋企

Sample
今期03 Apr至09 Apr的COD總金額是$
如果金額正確,請在星期四(16/04)或之前入數,謝謝。我們的銀行賬戶是:
賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838

備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. 請於Telegram (5981 1380) 發送入數記錄給我們.

最多咪倒瀉野食賺半單算

岩岩千色見到南亞單車熊
三袋

只求送咗
不求完整

14更，一日做18張

【未fc】紅底國寶foodpanda 4月20起收皮

係有咁易執就好

好在呢個禮拜多COD
堅都未驚過

葵涌不了
唔通荃灣啲食肆同民居集中啲？

網上面有圖話熊貓20號收皮喎 堅定流

我就唔信喇，佢有咁易收皮就好

流傳左幾日啦，流料

點知佢呀 最近糧都無錢出
一陣學袋鼠撤出台灣咁唔玩香港

人地對佢條水喉不知幾自信，成堆餐廳搞半價優惠

有無人知彩雲邨果堆係分左邊區？

執?

唔覺

【未fc】紅底國寶foodpanda 4月20起收皮

唔係囉
我做荃咁耐淨係試過1次去葵盛西
轉手搵千筒踢埋佢

星期一先出下期服務費又叫埋人攞更
咁快執有啲唔信

It has been brought to our attention that there is a message circulating indicating that the foodpanda Hong Kong operations will cease.

We would like to ensure to you that this message was not sent by foodpanda, and that we are not ceasing operations. In line with the current situation, we are adapting to new measures and our priority is to support our partners, customers, and couriers.

Our key focus is to keep delivering through this challenging time, to bring the food/groceries you need swiftly and safely.

Thank you for your understanding.

鑒於早前有消息指 foodpanda 營運部曾發出訊息聲稱本公司將停止香港業務，本公司在此澄清 foodpanda 從未發放過該訊息，香港業務亦不會停止。應對當前情況，我們希望透過繼續實踐不同新措施，以支援所有夥伴餐廳商戶、顧客及送遞員為優先考慮。

在這段困難時間，我們將更加集中，繼續有效率和安全地為客人送上各類食品/百貨，一同共渡時艱。

謝謝。

各位繼續準時返工

五味兄 可以放心嗌外賣

我懷疑西熊係會成日睇連登，個fake new係連登出左陣即刻出呢條Message

呢到都有大寶哥啦

大寶哥係閪熊高層

我客串過三次荃灣
三次都有荃景圍份
上山落山

葵涌個圈係邊？ 葵興葵芳？
間中都見有更想試下

我都怕俾佢掉我上山
但係佢仍然當我單車就瀨嘢

你"真.單車"唔好玩跨區好似好啲?

想收多次五味兄$5 tips

唉鬼叫當初死蠢咗報咗單車
反正錢一樣早知報步啦

呢排平日日頭喺荃灣有parttime諗住夜晚執多兩個鐘嘛……

咁難怪你會收到千色去朗屏單

太真心

今日送餐，個男人淨係著住條平腳底褲出嚟接外賣，我有啲嚇親好彩後面跟住佢老婆抱住個B

有冇link

師姐咩區

大埔，仲係新仔

荃景圍，石圍角，葵涌村，葵盛，試過一日之內中晒

我都係，仲有大窩口邨
最慘係第一次上石圍角唔識行，兜勁大個圈，出來既時候跟人行發現原來可以穿過綠揚快勁多

係堅小妹啊

係咪俾舒妹嚇親左

佢行出嚟第一下我係有啲嚇窒咗嘅， 好彩佢用信用卡畀錢，大不了將啲嘢食擺喺門口即有

即走

大窩口肯行樓梯的話又唔算太閪，不過我都好少送去上村，通常轉走

其實外賣仔都係男性為主，可能人地都無諗過係條女送上嚟

其實我feel到佢第一下見到我都呆一呆

工廠三寶為界， 上望大窩口，其實幾好做，公屋多，口講門號，又唔洗登記call樓，你肯上山既話，佢最多比兩三單，但大前題你要識得落山，唔係就無限輪迴

佢唔撚係想食你呀

你要問返個客喎

搞到我諗起條咸片

比我會搭K66朗屏落

以後唔能用小妹自稱囉
呃能左咁多巴打梳囉

琴日10小得16 比佢搞能到我冇心gay
就黎潛水了

我平日收工送商業區，d客都好好奇係女步兵
（我自己lunch叫外賣都未遇過女步）
你呢單都好明顯係之前步兵全部男/南亞

喂呀

想搵錢就要做㗎啦，鬼叫呢幾個月freelance無曬嘢做咩， 我只係信多勞多得，有單就送

小心d酒店、唐樓，有時就咁著底褲拎餐

話說之前搭的士位絲打做夠10單未
唔記得佢叫咩名

我部電話係android機， 我想問road runner係咪要攞咗餐先知道送咩地址？ 攞完餐見到奇怪地址可唔可以唔送？

頭先個客就住唐樓兼著平腳底褲

唔好潛水吖 小妹

係

我有時會再search一次地址，佢個app有時gps唔岩

佢一開門可能覺得你正呢

做咗一年Deliveroo cs，你問我答（任屌唔嬲）

無前傳

我都想知

最近聽到幾個friend都去做袋鼠同熊貓嘅cs，成日請人嘅咩？

唔知，有嘅我都想做

我今日嗌都係女步送

呢排多咗好多C9同學生妹，有女性送唔出奇，最跨張嘅見過老母拖住個女送

我今日見到 個老婆送 佢老公隔離抱住個bb女

呢張圖我一兩個月前已經見過，但到宜家都無前傳，唔之前面咩事好難評論

係咪要咁慘情呀

反而我見到今日有對情侶拍住拖一齊送，兩個都攞住袋鼠保溫袋等緊餐so sweet

應該係陪老婆啫
不過夫妻檔都幾常見，尢其玩雙開個啲

我都見過一pair
男嘅熊，女嘅袋，仲要趁無單個陣拍下拖
閃到眼都盲

可能外賣自取

係囉，有時app自取平過鋪

咁又係

點解運費突然大幅增加

叫左早餐 繼續訓先

屌閪熊老母又孖單
個post咁撚多人食風話無單 但次次我叫親個送餐仔就送孖單要送左人張單先黎

GPS 可以係個客自己釘

好心你啲客釘返門口入口位
尤其你啲有會所住宅 次次見啲下釘去唔係入口嘅位置
下下搞到要兜一個圈

同埋如果你棟樓係街口轉角位都頂好少少

啲客特登，有時個GPS定位移過少少，運費會平啲

好卵熱
跑埋今日聽日30雞地獄

灣仔 2小0

好撚熱 連風都無得食

有無人有200-100個code 求些牙

成個鐘無單 放返午巿點半至三點出黎

個個都掛住跑馬唔開工

個個出街食

得五味巴你繼續捧閪熊場

元朗有冇人有單呀

唔鍾意出街同人逼

雞地越北等待中…… 前面有個人等佢沖嘢飲等咗勁耐

唔知幾時有得送五味兄嘅單
我收幾多貼士都好好禮貌㗎

幫手接下更

朝早中晒魚米 譚仔
兩間都等半個鐘 想死

有冇人知道點解冇左要永暫停個掣？？？ 係米我果app係舊版定係而加冇得暫停？
thanks

長沙灣區巴打，邊度有平水平解喝誌平飲品賣？？ 夏天買水都買窮。。。

係

咁都唔轉

1km內 可以點轉？

挽留

屌你老母 連續兩張單取消
一個客取消 一個餐廳冇開機
痴撚線

佢今日真係茅上水

日撚日停鳩我哋更又高人工冇手尾
想轉行了

開左三日袋 一單都冇
Cls

0800-2200
咁撚chur

求接 tko 點半更

你哋80佢。。

鐵人

本身諗住挑戰下自己
但有份assignment 未做完
所以放番出黎

第一次 放咗成個鐘都未俾人接哂

一鐘一
咁熱啲人就留係屋企嗌外賣啦

home study?

吳能想做了
琴晚10小14

Home study 咗大半年

明天會更好
今晚記得返工儲分

今天1小1
儲咩分牙

儲分換禮品

典儲

同佢講要等20分鐘

屌你老母咩耳筒 10分鐘都轉唔撚走啲單

Sh=,=

跑馬好過啦出到去又食風

正解一小一做黎做乜
買馬幾分鐘就double

我尋晚兩小0拎d時間刨下馬仲好

屌又係咁 成班係咪殘廢？

=.=
新手吳sick
教禾

收到1毫貼士
多謝哂！！

禮拜日六至鳩。。

有返就有分

以為咩fun-.- 個個禮拜都返齊
坐齊先岩

batch1人工高啲咩 咪又係無單

元朗2小1
紫外線好好味

屌你老母
一早叫你轉走
死都唔肯

點解可以甘撚曬

明明1月尾都仲好好service,今日等好耐都唔知得唔得cut左單

嗌咗咩餐廳吖

係咩
係kfc郁都冇郁過

大集團啦

如果係沙嗲王 茶木 真係個半鐘起

叫左下午茶囉

以前餐餐好清楚要幾耐,通常一個鐘內我緊係等,今次唔知搞幾耐,放棄

星期日呀大佬
d人又好似好耐冇出街 岩岩放監咁
你自己落街一轉等位
可能仲耐呀
間間餐廳都排10鳩幾個人

跟距離比撚足運費重要比閪熊孖單玩
最撚谷氣個個係個post話無單
點解我落親單個送餐仔都有張前單做緊

點先會跌入廿蚊地獄?

下午茶都食甘豪

拖左佢一粒鐘，30 蚊單慢慢黎

4小3

正呀

送獨立屋屋主直接比500話唔洗找 個餐$136

屋企人收餐話靚妹送餐黎

派？

甘正

公平咩

餐廳1.6km 有冇得轉走？

下次派

賓蛇派唔派

得 cap 埋圖同耳筒講

老泥 你啲馬仔點吖

thx a lot

一開始睇到個地址仲以為飛機餐黎 又無單位又打唔通電話

有無人研究過點解譚仔三哥可以咁撚柒慢？

停咁耐？

中環？

做晒堂食先做外賣係咁上下

tko 今晚發夢都笑醒

無關係
堂食得十幾人都咁閪慢

仲笑
今晚請食糖水

今晚我既唔洗爭

邊位人兄咁好人
我接咗張次要分單
去到鋪頭話個人已經拎哂

tsw ?

港島？

咁癲 我最多試過個餐120 個客俾兩舊話唔使找

等尾場

係咪去帝國大廈

但係堂食，自己外賣又好快

你個個都算多

頭先啱啱見識過，真係好慢， 唔怪得師兄話一見到就要踢單

終於過晒十張義工單，有第一筆錢落自己袋

可能賺左筆勁既想同人分享喜悅

地址唔撚打大廈名 地圖又鳩pin 仲要唔聽電話 屌你老味

索女

多謝巴打

我吹緊成個tko谷手腳黎食

有冇ching知二手綿羊仔幾錢？

減肥後先係

開餐

我幫你減，一齊做運動

我想問可唔可以喺road runner睇到自己賺左幾多錢？

任食唔嬲 我包晒

觀塘手腳歡唔歡迎

可以睇到做左幾單
禁shift history再睇做左幾單再*幾$

我了

icic, thx

冇再去錯區喇嘛

冇喇
淨係做自己地頭

完左更點聯絡耳筒
岩岩做完最後一單
一直唔記得按已送
佢打黎我又聽唔到

期待，今晚幾點

唔撚知唔想知
本身雙開緊有張袋單係手$37.5 632m

30蚊熊理鳩佢
咁遠又咁熱唔想送

譚仔耐撚到

唔急做未慢慢拖
不過一陣又要比人屌我地了

未快過

屌咩姐
一早叫佢轉佢唔肯
咪攬炒囉
佢又要賠coupon俾客
我被佢停賽
餐廳蝕食材
個客無得食
4輸total loss

痴線，原來可以停成4個鐘
直接屌7佢都只係停半個鐘
下次識做啦

餐廳唔會蝕，一樣有錢收

鋼牙蛇 你唔使跑馬咩

咪話佢蝕食材
個餐放左係沙嗲蝗成粒鐘無拎過
雖然佢可以倒返落煲度再煮返俾客食

唔好牙
一陣又比人攞出黎bin

岩岩先見到4個鐘

各位 係時候上線儲分

冇單 坐左2小時了

搵到位坐先嚟有單 屌佢老母閪

你咁早坐摶咩

好空範喎
最平見過$3500 叫做仲著到車郁到

轉頭再坐

一諗到要坐3個鐘

我喺山上行落嚟 行咗大半個鐘無單 攰撚到 一坐低就整張嚟

下星期再同狗會殺過

嘩屌針撚到

巴打玩馬都玩咁大

今晚要1小10先回到血

已經係我兩星期人工

送熊貓一個月都未必夠你一日投注額喎

美詩巴嗰啲先叫重注

泥泥針咗有冇幾日人工

佢賭波凖啲 馬就麻麻哋
不過佢個額真係好大下

咩牙 10點更 11小牙
坐到而家牙

印賞你
講心吳廣金

今晚食樹皮了

戒賭啦-.-

最佳義工

琴日10小14
今日8小啦得8
再創新高

Pt嚟

我轉頭1小10

八小八係咩玩法

米串

又到星期日特別義工時段

希望你今日收工keep到一小一

響左 好感動

我買外賣呀屌
企撚左九個字呀
見到做熊貓個班人係咁係到屌
搞撚到我番唔到屋企睇馬

系米要多謝你牙

跑完馬又要出去食風

下一次更新組別係幾時？

今日係為左儲分 唔係為左賺錢

會 在線上就有分

刀吳系金日啦
禾地講心吳廣金

食住譚仔等譚仔

唔該哂 之前蝕咗添

外賣仔必備裝備

好靚仔

坐埋一二角儲緊分

Doublemay...

畀單ok?

我成日二百都未到

還袋cash out

有賭未為輸 唔可以cash out

畀啲骨氣 踢佢老母

夠膽就棟起沙嗲王門口

我都已經執緊樹皮食 你班撚屌都係未叫外賣

粒水

搶口

回血

觀塘嘅街坊係時候食飯喇

MK好燃多人出街

試下俾張單黎含下

袋救世界

袋有咩

寶林上海婆婆三個字出咗差唔多十單熊貓

我坐到恰眼訓

一張

帶枕頭

撞返分單嗰位師兄

收埋食

小妹又密密做

我都想降溫
好撚焗

頭先見到有個賓妹攞住袋鼠袋黎拎熊餐，但遲左成個半鐘

連賓妹都識雙開

好撚熱吖

個app 係咪熱到壞左

同事 目前少單 請耐心等待

1小1

1.3搵騎兵啦，仲行左0.8去餐廳

半個鐘冇單
條街又熱 好撚燥呀

刀削麵囡囡唔請我飲汽水
係咪有咩誤會

桂花小幸 三連單 叫唔叫黑仔？

等位既人多過外賣仔
針了

疫情已完

屋企訓左一個鐘佛系等單

去親都有

好燥 唔想等啲廿分鐘既單
但張張都過

叫左晚飯

八點前都冇單 我del咗個app佢

屌你老母

好想你住觀塘

想睇

為咗36蚊行去樂華

接唔到你嘅
仲食緊風

俾少少尊嚴

仲有半個鐘

汪

有冇人知foodpanda個帳可唔可以借比個friend用？

一小0

將軍澳全線冧機

我上次夠無囉

剷app未

你廢
我都廢

將軍澳/西貢閪熊討論區

歡迎步兵單車兵車手

吹水、Q&A、轉更

有意請留tg 名

屌返裕民坊㗎小巴喺邊

@mydickishuge

車手食香啲

飲過幾次 留個名先

步兵=地底泥

靜啦

星期四我一定要飲到（同上返2組）

起沙嗲王幫人睇車

下次真係唔撚貪個6個幾
行4

D kfc m記就嚟多人過旺角...

以後邊個再係個post呻無單我都唔撚信
屌你 我叫親閪熊都係孖單 條撚樣要送前單既
缺人到咁穫穫都將d單隊哂同一個人 都同我講等極無單？

我冇單

我真係坐咗一個鐘

耳筒又死左？

終於有一單豪大大
唔使del app

11分鐘變36分鐘 再變38分鐘
屌你 條友究竟孖單定三單

食屎啦閪熊垃圾

我真係喺旮旯嗰頭食咗大半鐘頭風……
覺得係開始想趕絕搶更唔踴躍嘅熊，所以質晒啲單俾返工多、系統覺得行得快嘅人
寧願啲客等得耐屌鬼，都想勸退咁啲熊

天水圍人唔洗食野呀

擺明係d單隊哂比某一個組別既人啦

hi 巴打

個客個cod餐突左8毫子都唔俾1蚊，2毫都計盡，我仲要幫佢返餐廳攞返收據，其實餐廳冇俾收據我係咪冇義務要返去拎？

hello on99坐係到中 你係邊

太多熊啲Admin管唔掂，又唔想炒人俾人唱笑，唯有做啲尻屎嘢迫你「自然流失」

d大商場好似拿返張單返去 係佢地商場既食店有50元現金券換返(見新地場有寫受外賣app玩)

痴線 點會幫佢拎

黐喺袋嘢食嗰張foodpanda單咪係收據囉

等到搭3 叫cs cut單落街食先

依家好多時 個餐已送達 但係個餐重係食店到 知唔知咩事

餐廳漏左痴

-6

叫佢自己搵熊CS吖嘛
下次唔好應承喇

儲完分，收工

咁益手足

儲少一個鐘=b4

有炒飯 有小菜 要閪熊蝕錢都好
穫穫係到玩鳩d客

+22分鐘送完

搶唔到更....

你有茅單

山哥

山哥夜晚好快

要點先找到閪熊cs cut單

鉸剪

又fake=.=

冷靜吖 五味兄

佢真係無人送都無咁嬲
佢係戇鳩玩野將d單推哂落同一條友玩鳩d客

五味巴打住邊，我好想幫你送餐

前日我先早收工 完全無單 2000至2300 我2130就收工

元朗有疊水嗰個

最*

轉會未

港島撚，最盡去九龍

積左好多餐無人拎 不如畀晒我

kfc汁單汁半個鐘都未出貨

裝返個袋鼠研究下先

五百幾蚊小菜s
唔使諗即叫拆單
有錢大家搵

唔係裝咗喇咩。。

上次望左陣唔識用删左

推

上一次4月9
下次23號掛

拉

系統話搵唔到人幫我喎

岩岩係美心訓醒

爆緊單

你未照借 冇人會捉

屌佢老母啦
收咁多人都搵唔到

2小3 係咪要感恩

@大寶

淨係識嗌三哥嘅人幾時絕種

夠唔夠沙嗲王爆

Battle下先囉

牙姐話太多單
電話叫唔接
但熊貓一定要接

等米線又等廿分鐘

忽撚咗

過左400單

有料

屌你老母 戇鳩閪熊 我張單過1k已經跟距離比25元運
你孖單定三單都算 重要係派步兵慢慢行過黎
玩鳩個送餐又玩鳩個客

Jumped

單車兵表示
公平咩

轉走算
阻鳩住曬

2小1

個客好等得

三鐘7熊7袋
1122

沙嗲王有冇甘好食
可以嗌到四百幾
三哥同茶木都剩係嗌到百幾

乜野係派？

紅磡川味香 師兄自己小心
個老闆癲到想用玻璃樽打外賣仔

沙嗲王一日養活幾多隻熊貓

訂果陣話半個鐘 最後90分鐘先到

九成係cut唔到 岩岩我想cut都發現找唔到cs

淋撚曬

@kennyng114

儲完分

5小6

西熊就係咁on 9, 搭埋D on 9 孖單 三連拖到得失D 客

有冇一間旺得過佢

最低工資都無你忍心？

無人攞？

more

10小18
後勁急起直追
多琴日4單 射左精

無野丫嘛

我哋係好似起馬會啲阿伯甘
個個起度嗌自己個no
但嗌極都唔中

笑4

又接多張負一個鐘，稍後補圖，有其他野睇

有冇甘多單呀

手足咁摶

放低個餐個客捉撚住我打牙骹

發生咩事

話咗你靚仔

格劍

但佢純粹查詢行情

手腳有冇事

後勁

冇單架啦
未打囉-。-

間嘢出曬名自己做唔切就接老閪咁多單
每張單差唔多遲十分鐘
要成差唔多十個外賣仔係出面等
有師兄忍唔住口串佢兩句
個老闆就攞住個玻璃樽衝出嚟諗住打落去
好在老闆娘攔住 個玻璃樽已經差唔多打到面前
之後俾外賣個陣又衝出嚟諗住一手打落去
好在個師兄擋住咗 之後好似有報到警

以後接到呢家啲單自己諗諗先接

收工

聽日休sick88

外賣仔咁都忍到
間野係邊
唔撚洗問都係D藍C廢老-.-

個客擺明等到唔耐煩，打咗去餐廳催
但佢無諗過我都要等攞咗餐先收到mesaage

個客有冇同你講乜

賺完一筆就callg

3.5小2

忍唔到架啦 成班都係度屌

紅磡德民街29號德民大廈地下J1舖川味香
英文Chuan Wei Xiang

大家自己諗啦

無講咩，不過係分單，位師兄早到過我，有冇屌佢就唔知，不過見佢地都無西面，應該無事

小妺今日大賺

我都試過

成架車散曬，邊到黎

嗰種心情幾撚刺激

今日5小7~接左張PHD，之後又踢走左，停左30mins，如果唔係應該可以做多單0

但phd真係等太耐又多野拎

畀你減肥

但每張單遲10分鐘好少野咋喎，對比啲三哥茶木pizza box真係濕濕碎

拍埋枱加多兩錢肉緊

沙嗲王一單變三單先正

瘦硬，遲啲太索都唔知點算

屌完先十分鐘咋 最長試過超過十五分鐘
紅磡除咗譚仔大多數都極快出單
連茶木pizzabox都極快

俾人屌真係唔係無原因嘅

2.5小2

以後見到行遠啲踢啦 費事又接返

好貼切

元朗3小3
雞地送溱泊完場

屌，有次就係咁，一拉又一張，整個三連出黎比我，搞到40 分鐘後先離開到沙嗲王

次次走嗰陣 好似英雄甘
周圍啲手腳為你歡呼

難得今日一張沙嗲王三哥都冇

今日先有師兄比佢搞完

你哋有冇同支援講番

40分鐘？九龍灣廿八座車仔面，一碗三十分鐘

有冇最新消息

等左15 分鐘終於有想走人，點知一拉又黎多張，好撚絶望

龜爹王點解每日都爆單咁痴線
要慶幸自己果區無佢

點搞法

台灣步兵

點解行到上山
香港嚟講 大窩口上葵盛圍都好撚癲